你覺得咩姓最有型

我覺得姓夜、君、唐真係好型

夜神月

王

呢個有啲普通
太多人姓
隻字又唔算好有美感

慕容

段

姓無能

識姓唐既好多都係ON99

慕容公子

龍

未見過人姓夜

仇
端木

刑

簡

激烈的

就係好少人姓

晏

倫

禤

姓邢

蕭

雲

點解覺得呢個姓有型
唔知點讀……

姓文

上面除左姓王之外 全部都係好少人姓

上官

復姓都鐘意

我個姓

唐氏

房

常

唔係好on9姐
唐英年都姓唐

房事龍

南宮 皇甫幾似日本姓
But係型嘅

刁

仇

同步咗

交

姓交

姓程
因為程皓波

膠

招

喧

冷

柒都型過撚

蒙

冷孤沖

令孤

夏

南

景
英文叫King

公孫

十鬼蛇

無能 敵

甄

你樣柒，姓乜撚野都柒

嬴政
真係型撚到癲

無能 德鼎

Beckham

姓陳

禢

愛新覺羅

冷、刑

白

金城

性奴

姓危

聶

夜神先係個姓呀on9

趙

諗起讀書嗰陣有個prof.姓lo
我地成日問佢係咪姓盧佢都當聽唔到
問佢有冇細佬佢又唔應
笑死我地

卓

型

戚

夜神月姓夜神

原來性盧可以咁玩

我都係以前有個呀SIR又係姓盧, 佢話成日都好難介紹自己。

姓 屌

醉愛

乸

皇甫
個姓都溝死女

姓聶最屌打

柒

晏，龍

有個靚既姓 溝女會唔會加分

仇
寸

姓王樣子通常差

令狐

龘

左

我d fd都話我on9

仆街

盧呀
不識盧山真面目個盧呀

佐/ 死

跳制

卜

堅系

盧

肥仔專用姓

你靚仔->你個姓好特別呀
你樣衰->劣種基因唔怪得絕後

霍

愛

賴

刑

型

睇樣先
樣衰嘅話連姓咩都冇興趣知

唔知香港除咗慕容公子仲有邊個姓慕容，老老實實今時今日姓慕容係幾特別

闕

有撚用咩
1個瓜瓜乜名都柒啦

胡

任

不要再說了

姓凌

韓

姓日

管

其實王唔算多
黃先多

霍
霍震霆個名真係好霸氣

識個fd姓封

韓俊基

李 陳 金

皇甫型咩覺得有陣蝗味，皇崗啲fd咁

太多人姓
唔特別

巴

翁

我硬係覺得呢啲復姓有啲浮誇

Btw 呢度有冇人姓神、死、紫 好想認識下

黑

㤴

香港可以少啲 不過華人入面 王真係大姓

講係復姓，你地有冇識啲柒頭姓歐但改到個名叫歐陽x個啲

小學同學有對兄弟姓歐但佢老豆老母改到個名好似姓歐陽咁

姓歐叫呀陽/楊 ？

鄧

巫 無得輸

久

顏

幸

姓精液

一般啦

我有個朋友姓幸
有啲型棍 但真係少見

唔爭氣笑咗出聲

係大陸睇牙見過有個女醫生叫柒丹

Same

燕

段、于、蕭、秦

芈

如果你咁唔好彩姓柒 死 呢啲姓既話 會唔會考慮改姓

凫

姓愛

勿相認

屌

陽字後面再字好撚柒

我朋友姓任
真係好型

步

特別先叫型 ？
個d叫懶係型炸
咩上官 皇甫 講出黎唔驚比人笑
少數族裔咩屌

劍

唔一定話少人姓先型
但係隻字真係唔係太靚 同埋個讀音我覺得冇種好有氣勢 優雅既感覺囉

當然都係我主觀個人感覺姐

藍_玉？

自己諗唔到，睇樓主嗰啲：
任
藍
簡
霍

姓侵夠型又有霸氣

傲

易

見過有人姓危 霸氣盡現

以前中學有個阿sir姓仇
結婚寫仇府
超型

嗓

啜先岩

葉

龍
強

范

費

雷

姓霍

宇智波

謝

綜合症

見過有人姓哈

畢

好鍾意姓祝同柳

姓葉既男仔真係好撚型！
唔係講笑,
如果各位絲打識得姓葉既男仔，
一定要主動D去識佢，
同佢一齊結婚生仔 將來一定會有個美滿人生！！！
仲諗? 機會難逢，切勿錯過！
立即行動啦！

性何個啲突別7

宇文
大唐雙龍傳

嚴 霍 劉

姓𧝁/神

戴 唔型咩？

葉某唔認同你嘅講法

令孤計劃
令孤方針
令孤政策
令孤路線
令孤完成

袁

Yes 😀

金

鈴木

姓雲
點解無人講

做乜鳩

上官, 西門, 慕容, 英

但都係要配番個型既名先得

墨 真係覺得好有型

樓主中二病？

屌你老母

見過人姓封 同 姓武
覺得依兩個幾型

柳 燕 風 沈

不過配啲公廁頹名真係姓咩都冇用

歐陽

見過一個女醫生係呢個姓

寇
唐
宇文
獨孤
令狐
慕容
上官

如果真係好憎自己個名可以改
但係姓唔得

獅子王

識野 王馬十鬼蛇

慕容係鮮卑狗嘅姓

自己個名都好頹下唔係咁滿意，不過未去到要改嘅地步
第時一定要幫仔女改返好啲嘅名，如果有的話
利申：A0

咁你肯定係姓葉

成班傻仔連端木都唔識，笑死人咩

姓甘嘅點睇

郭

但係有啲姓就算你好憎都冇得改
有朋友姓朱 姓史
佢話成日比人抽水好憎呢個姓
Btw 覺得姓朱、史冇問題

藍

冷門姓人表示唔太鍾意
每次識人都會被問
鄉下邊度？（我個姓係地名）？點寫？
而每次都要懶幽默地答"係囉～我無人姓"

文、任
有兩個同學都姓依兩個姓 個名仲好襯個姓好好聽

之前新聞有冇人姓神
好型

姬 姜 衛 穆 殷

唐老鴨

姓文果個講來聽下
急用

係咪文科仔

敖

藍,文,初,仇

姓騷擾

醉愛xx

白
谷

獨孤

小學有個女同學姓幸

中同有姓仇

想改名？

唔係呀

中學有個師兄姓刁

Agger

第五

不過講出黎人地會以為搞gag

//中國也有複姓以數字排行，人稱「第五」最奇。姓「第五」的，目前還有上千人，多住在陝西省「第五村」，祖上一直住在這個村落，直到現在。2007年大陸雜誌「中國國家地理」就曾前往採訪，留下了一張第五家族的合照。據說也有7個「第五」後代住在台灣。

據傳，「第五」是漢高祖劉邦強遷戰國時期齊國的田氏公族時所封，屬於帝王賜姓。劉邦當時分賜「第一」到「第八」等八個姓，目前就只剩下「第五」。//
source: wiki

申同嚴都幾型

見到自己個姓

利申罕有姓氏

軒轅

全

姓仁武

單

仇
白
龍
神

完顏

胡 胡cfu

識有人姓漢 第一次聽以為聽錯 聽多次以為佢玩9我 點知係真 見識少唔好意思

姓歐陽
上到中學一定成日最先比人叫名 型到爆

見過有人姓 過
即刻心諗 你未過兒！

玉[black][/black]

名黎

桂，識個人全名叫桂子
阮，識個人全名叫阮阮

陳

柳真係好型 姓英都正

韓
紀
符
沈 屌 我真係好鍾意姓沈既人

㐦、䵉、䰀

孤

好似唔多覺香港人姓秦

係呀
對面曾太有左
我姓文

神

憑親呢啲post都會見到自己個姓

複姓呀
復復復 係咪唔撚識字呀?

屈

項

感冒
因為流行性感冒

柳

見過有個女仔姓屠

屠呦呦

黨員黎嘅 diu

我姓禤

姓柳最有型

司馬

王係大姓係因為係貴族姓，所以其實數量係少d
黃係平民姓，所以就好多

封

耶律

謝
你睇下霆鋒幾型？

我識一個

結論係越少人姓越型

奕

屌你老母 姓潘最撚型

麥

封皇
以前係舊登見到有人叫封皇樂瑤

見過有人姓牛，名叫吉吉

Agger
我性藍

獨孤 劉既古姓

范姜

阿扯
識兩姊弟呢個姓 少數民族好似係

西門

好多人留言講自己個姓
其實細個會覺得無朋友同自己同姓
好孤獨咁
大個咗又無乜嘢 但唔覺自己幾特別

程

曹
讀起上黎已經好型

夜吾夜

任
顧

夏侯
司馬
上官
辛棄疾（個名堅型）
諗到再講

I know that feel
仲成日比人改花名
永遠食飯book位都唔會用自己個姓book
懶得解釋

不過好想識個同姓朋友
身邊得親戚係同姓

睇得金庸多？

我讀中學嗰陣有個阿sir姓“”源“”
當知道有源平合戰先醒起，哇個阿sir咁猛料
上網查返源呢個姓，原來除咗係日本古代大家族，中國都有源呢個極罕有嘅姓

覺得姓傲真係好型

豬

姓鳳
我老母就係姓鳳

姓吳
因為要改個好名真係超難

風
不過除咗武俠小說喺現實中未見過呢個姓

我哋係咪識

吳勝利

成日俾人笑

唔係公廁姓已經好型

文
卓
童
白

曹

錢 香 文 馮 都ok

佢唔on9咩

吳准熽

你大我阿

祁

陶

符

凌 禤 令 慕容

韋

庾

絕

神！

似武俠小說名就型架啦

上面話姓傲既係咪講姓敖
我覺得姓龐，饒，單，覃都正

彭 冇人識欣賞？

改英文名叫Stephen
Btw 時

嚴

姓成 姓龐

勞，盧
自我介紹：小性奴

皮

樊

樊系數

費沙文

識個人姓 揭

洪

易 原 好似無人講

利

獨孤、公孫、、長孫、令狐。

見到自己既姓
但估唔到香港有人識呢個姓既人
明明自己毒撚無人識

留

姓咩？

高

咁似既我哋個名

狐

袁術
袁崇煥
袁世凱

閻

倪

凌 屠 龍 冷

Suparman

衛，白

衛斯理
白素

姓鄔

扶

諸葛

出現率好高 姓氏post一定會見到自己個姓

你呢個回覆其實有咩意義？

我都係

柳
一定係最型

羅

衛
杭佳
有個tutor叫杭佳玉澤,型撚到喊

奚
以前老師姓奚 覺得幾型
但一用英文就變左閪

夜媽媽未聽過咩

翼

花

世界波世小姐

姓愛

新覺羅

姓神

愛因斯坦被摑了一把

危
我兩個姪仔姓危 單字名
勁撚型

姓卓 或者布
識朋友係呢兩個姓
好少見

一定係姓 五

218五個型

危險 危機

唐氏綜合症

姓新垣
琉球人

曾

呢啲柒到嘔，仲衰過陳李張黃何

聶
聽到好多文盲讀個「攝」字

讀獵呀嘛
睇天下學識

東方

奴

冇追文，唔知寫咗未。

性
交，奴

以前識個朋友姓神

音：圈

姓施

一開實自爆

姓柒？

教普通話？

結衣bb

杜 楊

教咩科架

侯

叫傲嬌

漩渦 宇智波 大筒木

鈕姑祿

林

賀蘭

好好睇

感

姚李廬毛

無人講姓石？

石破天

識人姓園木 好撚型

晏、萬、凌、仇

咩

求魚

ngai

凌

張

宋

魂
叫魂初弒 型到

練

識人姓司徒 慕容

宇都宮

冇人講 姓詹

夜
白
雷

佐佐木 夜神

姓游
識得個 幾靚仔

紀 紀型

唔講啲複姓或太過少人用既字
覺得姓“賀”都幾型

Same here

范
雷
龍
我那霸（日本球員：我那霸和樹）